真正煽動香港人嘅係...

回應葉劉 葉國謙

真正煽動香港人
用各種方法 對抗暴政嘅 唔係人

係良知

只要有良知都會用盡方法去阻止呢個崩壞既政權 同 警權